究竟呀 黑洞係有咩鳩用???

假設 mc = E^2

諾貝爾獎等緊你，快啲去申請

要有人提名

是撚柒鳩但啦

諗住入嚟學術討論，屌你新科學

比人接龍用

咁學術界有咩睇法

比你入去開10連post